{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038908",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54204&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천벚골펜션"
    },
    "text": "5千坪の敷地には大小の池が4つあり、休息と見どころを楽しむことができます。 団体で来やすい客室も用意されており、周辺には漢灘江が車で7分の距離に位置しています。 鳴聲山は車で22分、山頂湖水は車で28分の距離にあるので観光も便利です。 客室はすべて禁煙区域であり、送迎サービスは提供しておりません。 さらに炭とグリルを利用したバーベキューも可能であり、6名基準で30,000ウォンの追加費用が発生します。 ただし、最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットの出入りは許可されておらず、実際の画像と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 また、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。 ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "5千坪の敷地には大小の池が4つあり、休息と見どころを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には漢灘江が車で7分の距離に位置しています。また、鳴聲山は車で22分、山頂湖水は車で28分の距離にあるので観光も便利です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では喫煙できますか？",
            "answer": "客室はすべて禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "炭とグリルを利用したバーベキューは可能であり、6名基準で30,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "実際の施設と異なる場合がありますか？",
            "answer": "実際の画像と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できない物品はありますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 470
    }
}